［集氣］如果你係馬國明，應該點回應？

霸氣d, 行出嚟話而家同黃心穎分手囉

唔回應其實已經最好

唔係回應咗喇咩?

努力工作

琴晚場波幾好睇

努力工作係條片出街之前的

應該考慮下食返鄭秀文

我地幾星期前分左手啦
佢D野唔好煩我

學連登仔霸氣回應：

全部女人都係雞！

即係見到記者都話「冇嘢回應」

你估個個人都鍾意食排骨？

行出黎話想搞新聞就搵我，唔好再追擊安心，更加唔好搞sammi

拖鄭秀文去玩車震

唔好咁仆街啦
放過人地啦
戴綠帽已經好撚慘
仲比全世界睇埋條片

即刻唔洗撈

宣佈原諒
然後中出即飛

都好耐冇同姣婆心見面㗎啦
分手咪算 好彩未結婚
受害人唔洗回應都ok

絕世好男人
一定會話自己好悶 做得唔夠好

分手，然後「其實分手一定好傷心，但我好明白事件有幾傷人，有咩我可以盡量答，但希望大家可以畀啲空間我屋企人同sammi，我哋都需要時間去處理心情。」

然後一定勁多job接不停

分手後都叫大家俾d空間大家同心穎，事情發生左，應著眼未來，最後叫大家有咩直接搵我，唔好驚動到屋企人

"你有聽過炒菲傭會唔捨得嫁咩?"

三萬蚊

努力工作同埋尋晚場波幾好睇

喺上年已經分開咗